美國戰線應該點打落去

When美國佬mean business, they mean business。不過想佢地繼續去上制裁，又真係未必會。強國係大國，制裁國家級領導人，會有好多外交考慮。

反而國際線應該游說美國及西方向下制裁，譬如將所有憲委級黑警都納入名單，等呢班冚家祥雞飛狗走，更加令香港人拍爛手掌。

就係咁。

From FB

from yr fb?
國家級制裁名單點會同搞啲雜碎
葉劉都not big enough喎

continue twitter frontline

never stop

繼續煽風點火

睇啦 咪撚多手添呀

咁撚重要嘅文章點解唔撚幫手推？

美國線over㗎喇, 袁爸巴話跟唔上佢地D步伐
要打就打瑞士線, last boss, 佢都出手就搞掂

幫推 1/100

長遠都係要打全方位先至得

幫推 2/100

幫推 3/100

幫推 4/100

幫推 5/100

幫推 6/100

幫推 7/100

幫推 8/100

幫推 9/100

幫推 10/100

幫推 11/100

幫推 12/100

幫推 13/100

幫推 14/100

幫推 15/100

幫推 16/100

幫推 17/100

幫推 18/100

幫推 19/100

幫推 220/100

幫推 20/100

幫推 21/100

幫推 22/100

幫推 23/100

幫推 24/100

幫推 25/100

幫推 226/100

幫推 26/100

幫推 27/100

幫推 28/100

幫推 29/100

幫推 30/100

幫推 31/100

幫推 32/100

幫推 33/100

幫推 34/100

幫推 35/100

幫推 36/100

幫推 38/100

幫推 37/100

幫推 39/100